# Zero Shot Prompting - Output
# Generated: 2025-09-01 01:33:05
# Status: COMPLETED
# Clean output without debug information

============================================================
            04: ZERO-SHOT PROMPTING - LANGCHAIN             
============================================================

==================================================
TECHNIQUE: Direct Task Specification
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Response: Positive

--- Example 2: Unknown ---
Response: Machine learning, a subset of artificial intelligence, allows computers to learn from data and make decisions autonomously using algorithms that uncover hidden insights.

--- Example 3: Unknown ---
Response: Translation: Bonjour, comment ça va aujourd'hui ?

--- Example 4: Unknown ---
Response: Entities:
- Organizations: Apple Inc.
- People: Tim Cook
- Places: Paris

[Progress: 1/5 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Role-Based Prompting
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Response: Investing in cryptocurrency can be an intriguing opportunity, but it also comes with significant risks. Here are some factors to consider before making a decision:

### 1. **Understand Your Risk Toler...

--- Example 2: Unknown ---
Response: Sure! Let's break down the process of photosynthesis in a way that's easy to understand.

**What is Photosynthesis?**

Photosynthesis is the process by which green plants, algae, and some bacteria con...

--- Example 3: Unknown ---
Response: Intellectual property (IP) refers to a category of legal rights that protect creations of the mind. These creations can include inventions, literary and artistic works, designs, symbols, names, and im...

--- Example 4: Unknown ---
Response: Seasoning a cast iron skillet is essential for creating a non-stick surface and preventing rust. Here’s a step-by-step guide to properly season your cast iron skillet:

### Materials Needed:
- Cast ir...

[Progress: 2/5 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Format Specification
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Format: Bullet Points
Response: - **Improved Physical Health**: Enhances cardiovascular fitness, strengthens muscles, and improves flexibility.
- **Weight Management**: Aids in maintaining a healthy weight or losing excess weight.
-...

--- Example 2: Unknown ---
Format: JSON
Input: This laptop is amazing! Fast processor, great battery life, and beautiful display. Highly recommend!
Response: ```json
{
  "sentiment": "positive",
  "rating": 5,
  "summary": "The laptop has a fast processor, great battery life, and a beautiful display, making it highly recommended."
}
```

--- Example 3: Unknown ---
Format: Table
Response: | Feature                     | Python                                         | JavaScript                                     |
|-----------------------------|---------------------------------------...

--- Example 4: Unknown ---
Format: Numbered List
Response: Sure! Here’s a step-by-step guide to making coffee:

1. **Gather Your Supplies**: 
   - Coffee beans or ground coffee
   - Coffee maker (drip, French press, pour-over, etc.)
   - Water
   - Coffee fil...

[Progress: 3/5 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Multi-Step Reasoning
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Response: To solve the problem, we need to determine the speed of the train first and then use that speed to find out how far it will travel in 5 hours.

### Step 1: Calculate the speed of the train
The speed o...

--- Example 2: Unknown ---
Response: When deciding whether a small business should invest in social media marketing or traditional advertising, it's essential to analyze the pros and cons of each approach. Here’s a step-by-step breakdown...

--- Example 3: Unknown ---
Response: Sure! Here’s a step-by-step breakdown of the boot-up process of a computer when you press the power button:

### Step 1: Power Button Pressed
- When you press the power button, it sends a signal to th...

[Progress: 4/5 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Comparative Zero-Shot Analysis
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Prompt Style: Minimal
Response: Yes, that message is likely spam. It contains several red flags typical of scams, such as the promise of a large sum of money, urgency to act quickly, and a call to click on a link. It's best to avoid...

--- Example 2: Unknown ---
Prompt Style: Detailed
Response: Based on the content of the email provided, it can be classified as spam. Here are the factors that contribute to this classification:

1. **Urgency**: The email creates a sense of urgency by stating ...

--- Example 3: Unknown ---
Prompt Style: Structured
Response: Output: 'SPAM' 

Reason: The message contains a common spam tactic of claiming a large monetary prize and urging immediate action, which is often used to lure recipients into providing personal inform...

--- Example 4: Unknown ---
Prompt Style: Role-Based
Response: This email exhibits several characteristics commonly associated with spam or phishing attempts. Here’s a detailed analysis:

1. **Subject Line and Content**:
   - **Exaggerated Claims**: The claim of ...

[Progress: 5/5 sections completed]

============================================================
COST SUMMARY
============================================================
==================================================
SESSION SUMMARY: zero_shot_prompting
==================================================
Total Requests: 19
Total Cost: $0.0028
Total Tokens: 5,281
  - Input: 765
  - Output: 4,516
Techniques Used: seq:step:2
==================================================