# Few Shot Learning - Output
# Generated: 2025-09-01 01:33:25
# Status: COMPLETED
# Clean output without debug information

============================================================
             05: FEW-SHOT LEARNING - LANGCHAIN              
============================================================

==================================================
TECHNIQUE: Basic Few-Shot Classification
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Input: I can't believe how great this new restaurant is!
Prediction: Positive
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Input: Complete waste of money and time.
Prediction: Negative
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Input: It does what it's supposed to do, nothing special.
Prediction: Neutral
Response: No response

--- Example 4: Unknown ---
Input: Absolutely fantastic experience, highly recommended!
Prediction: Positive
Response: No response

--- Example 5: Unknown ---
Input: Not good, not bad, just average.
Prediction: Neutral
Response: No response

[Progress: 1/6 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Multi-Task Few-Shot Learning
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Text: This exceeded my expectations!
Task: sentiment
Result: Positive
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Text: Hola, ¿cómo estás?
Task: language
Result: Spanish
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Text: I'm disappointed with this purchase.
Task: sentiment
Result: Negative
Response: No response

--- Example 4: Unknown ---
Text: Ciao, come stai?
Task: language
Result: Italian
Response: No response

--- Example 5: Unknown ---
Text: Pretty good overall.
Task: sentiment
Result: Positive
Response: No response

--- Example 6: Unknown ---
Text: Привет, как дела?
Task: language
Result: Russian
Response: No response

[Progress: 2/6 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: In-Context Learning - Custom Task
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Input: python
Output: Output: otonpay
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Input: computer
Output: Output: omputercay
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Input: language
Output: Output: anguagelay
Response: No response

--- Example 4: Unknown ---
Input: machine
Output: Input: machine  
Output: achinemay
Response: No response

--- Example 5: Unknown ---
Input: example
Output: Output: exampleay
Response: No response

[Progress: 3/6 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Example Selection Strategies
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Strategy: balanced
Description: Balanced examples covering all classes
Test Input: It's not bad, could be better though.
Prediction: Sentiment: Neutral
Examples Used: 3 examples
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Strategy: extreme
Description: Extreme examples with strong sentiments
Test Input: It's not bad, could be better though.
Prediction: Neutral
Examples Used: 3 examples
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Strategy: subtle
Description: Subtle examples with weak sentiments
Test Input: It's not bad, could be better though.
Prediction: Sentiment: Neutral
Examples Used: 3 examples
Response: No response

[Progress: 4/6 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Few-Shot vs Zero-Shot Comparison
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Product: iPhone 13 Pro with 128GB storage
Zero-shot: Smartphones
Few-shot: Electronics
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Product: Nike Air Max running shoes size 10
Zero-shot: Footwear / Athletic Shoes / Running Shoes
Few-shot: Sports & Outdoors
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Product: The Great Gatsby paperback novel
Zero-shot: Literature / Fiction
Few-shot: Books
Response: No response

--- Example 4: Unknown ---
Product: Organic green tea bags, 20 count
Zero-shot: Beverages / Tea
Few-shot: Food & Beverages
Response: No response

--- Example 5: Unknown ---
Product: Sony PlayStation 5 gaming console
Zero-shot: Video Game Consoles
Few-shot: Electronics
Response: No response

[Progress: 5/6 sections completed]

==================================================
TECHNIQUE: Adaptive Few-Shot Learning
==================================================

--- Example 1: Unknown ---
Number of Examples: 1
Test Input: Pretty disappointed with this purchase.
Prediction: Negative
Response: No response

--- Example 2: Unknown ---
Number of Examples: 2
Test Input: Pretty disappointed with this purchase.
Prediction: Negative
Response: No response

--- Example 3: Unknown ---
Number of Examples: 3
Test Input: Pretty disappointed with this purchase.
Prediction: Negative
Response: No response

--- Example 4: Unknown ---
Number of Examples: 6
Test Input: Pretty disappointed with this purchase.
Prediction: Negative
Response: No response

[Progress: 6/6 sections completed]

============================================================
COST SUMMARY
============================================================
==================================================
SESSION SUMMARY: few_shot_learning
==================================================
Total Requests: 33
Total Cost: $0.0004
Total Tokens: 2,416
  - Input: 2,328
  - Output: 88
Techniques Used: seq:step:2
==================================================